Web 版越嚟越多 functions

-- 左上角加咗揀台
-- 回覆加咗可以揀 emoji
-- 最底有得揀 上下頁 同 自己揀頁數

Wfc

官方版唔知會點

幾時出正式版

終於可以轉台

12/2:
-- 上邊左右加咗 正負評
-- 左邊上下加咗顯示 你而家係邊個台

回覆時間變左做實時
但係分唔到am/pm

係喎, 留意唔到添

12/2:

-- 加咗 上邊左右加咗 正負評
-- 加咗 左邊上下加咗顯示 你而家係邊個台
-- 加咗 顯示 回覆時間
-- 加咗 喺 post 主題可以真接揀頁數進入

12/2:

-- 加咗 上邊左右加咗 正負評
-- 加咗 左邊上下加咗顯示 你而家係邊個台
-- 加咗 顯示 回覆時間 (有 bug, 顯示唔到上午/下午, 建議用 24小時制式顯示)
-- 加咗 喺 post 主題可以真接揀頁數進入

留名

無web版link

12/2:

-- 加咗 上邊左右加咗 正負評
-- 加咗 左邊上下加咗顯示 你而家係邊個台
-- 加咗 顯示 回覆時間 (有 bug, 顯示唔到上午/下午, 建議用 24小時制式顯示)
-- 加咗 喺 post 主題可以真接揀頁數進入
-- 吹水台可自由選擇顯示 祇吹水台文章 定 所有台文章

幾時有唔load圖揀
返工想上但又唔想上mgolden

open左source其實俾第三方寫唔同平台client,不過唔知驚唔驚少左廣告收入

支持

12/5 :

-- 加咗 左上角可以搜尋 題目/作者名/主題編號

-- 加咗 左上角設定加咗 追故/洗底 模式 (但係唔知點用)

有無人知 追故模式 同 洗底模式 點用, on 同 off 咗個分別係邊 ?

web版 link ?

正

12/5 :

-- 加咗 左上角可以搜尋 題目/作者名/主題編號
-- 加咗 左上角設定加咗 追故/洗底 模式

摸到追故模式係咩喇,

洗底模式 仲未知實質係咩 ?

想佢出自動f5同換頁功能

你用lihkg na cx既話入完既POST再出返去睇會有個藍間條,
洗底模式幫你清左佢

啱啱試咗, 果然係咁, 連呢個 post 都無埋藍間條, 知道點用喇,
thanks

有呀, OFFICE MODE係SETTING

12/6：
-- 加咗 左上角三間入邊加咗 留名 功能
-- post 入邊右上右下 加咗 favourite 同 share 功能

回覆格式部份冇反應。

幾時增加追蹤會員功能

指可以睇埋會員係咩post回覆過

Web版有私怨台
App版仲未update

依家變埋iPad 版

而家公司mode睇圖, 會開左個new tab
如果唔陣new tab就好

幾時先轉返隻字體

依家好醜樣呀

RT @奈亞子 Hi, I won't implement the infinite scrolling feature since it is annoying and will increase LIHKG's server workload.

不過你可以自己 fork 嚟改嘅
userscript 的話都應該唔係太難

同頭先 web 版死都係一樣因為新加坡

我而家係自己用住 userstyle 嚟 force 佢用指定字型先
其實你哋係想字型點？用返 browser setting?

個版面做乜搞到咁

app 版有即係有 api 可以俾 web 版用
app 版都未有就通常 web 版都唔會有住

我自己麻麻地鍾意
同埋左邊同右邊唔同高度搞到好柒

如果可以改的話
傳送個POST 可以按ENTER 加CRTL 咁樣送出就放便好多啦

如果遲少少得閒又未有人改嘅話我會試加
自己都一樣慣晒 helianthus.annuus 啲手勢改唔返